+++
Author = "Lewo"
title = "Mardi 27 Août 2024 14h58"
date = 2024-08-27T14:58:02+02:00
Categories = ["2024"]
menu = "main"
draft = false
art = false
+++
Des bouts de santé qui foutent le camp. En permanence... Il y a deux jours c’est un téléphone de mort qui sonne. Mauvais oiseau ! Ce vieux bougre de Stéphane, mon vieux pote d’hôpital a décidé de mettre fin à toutes respirations possible. C’est pas faute d’avoir essayé pourtant, mais quand on a un flingue chargée dans son placard… bon ! Le geste est à porté de main… Adieu salaud ! Tu vas manquer ! Maintenant, il s’agit de rester et d’être au mieux avec la mémoire. Noir et blanc, en couleur… selon le bouleversement !
